邊撚個阿B

41歲蘇耀宗（細So）今年4月被商台解僱，太太陳穎楠（阿Wing）陪他走過難關，兩人結婚9年育有兩子；然而，一直是愛妻號的細So驚爆背妻偷食，2年半前玩IG認識KOL「阿B」，在葵涌租私竇做炮房幽會，孽緣糾纏至今年6月才玩完；好友戥阿B不值，公開細So的偷食證據，撕破他的好好先生假面具。

為了維持愛妻號的形象，細So偷食得好小心，2年半以來從沒帶阿B出街撐枱腳，兩人連合照都冇一張，幾乎每次見面都會發生性行為。而細So亦好識冧女，在IG開私密偷情賬戶，以為可以瞞天過海，但棋差一着被阿B截圖留底，好友提供了大批細So的偷食證據，原來他有鋪裸露癮，冇得見面時就傳裸照情挑阿B，包括全裸做心形手勢示愛相、戴黑色情侶手繩的半裸相、沖涼相、除褲踎廁所相，又將阿B的底褲攝在自己的褲頭拍照冧女，充滿意淫；還有站在街頭同阿B玩live，對着鏡頭嘟嘴錫錫，前年6月就算身在外國，都會寄自己的相片做postcard冧阿B。

無圖講經咩

想睇沖涼相

頂

細b好似係

我係細so就爆埋女主角出黎攬炒喇

冇圖

邊撚個揾我

香港啲男人都係龜縮㗎啦

連圖都搵唔到叫乜撚kol

啱啱蘋果出咗靚媽Macy

唔撚識嘅叫乜撚KOL